（吓！）俄羅斯傳媒報導：isis大佬巴格達迪畀俄軍隊冧左

塔斯社報道，俄軍上月28日，針對巴格達迪等「伊斯蘭國」高層成員，於敘利亞拉卡開會期間，在當地發動空襲，殺死巴格達迪，以及三百名多武裝分子。

突然公佈係咪想證自己有做野
雖然最後無死到居多但就算真係死左都
同炸死拉登一樣係無用
第二個上位繼續都會有恐襲

佢應該係真大佬既其實一條𡃁

蛾啲消息信唔過

影武者

求其炸條村炸死幾百人就話自己做左野